現價掃700？

700仲有力？